.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--f--Flame-Strike:

Огненный столп (`Flame Strike <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=120>`_) / Закл. 5
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- разрушение
- огонь

**Обычай**: сакральный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 120 футов

**Область**: цилиндр радиусом 10 футов, высотой 40 футов

**Спасбросок**: простой Рефлекс

----------

Вы призываете дождь божественного огня, падающий с небес, который наносит 8d6 огненного урона.
Так как огонь неделен божественной энергией, существа в области используют только половину своего сопротивления огню.
Существа, которые иммунны к огню, вместо получения преимущества от иммунитета, считают результат своего спасброска на 1 ступень успешнее.

----------

**Усиление (+1)**: Урон увеличивается на 2d6.





.. include:: /helpers/actions.rst